點解台灣hbl仲多人睇過國家隊

見佢地打澳洲咁重戲碼反而無人睇
但係hbl就坐爆
睇hbl就好似ncaa咁
係咪請返黎

全校師生拉隊咪爆場

啫係做假